男人老狗主動d都唔敢 真係好廢

唔通等個女仔做主動我係佢都睇你唔起一齊咗之後你應該係d撘小巴都唔敢嗌有落 要女朋友嗌嘅廢柴黎

到主動咪俾個女仔拒絕囉
唔好搞咁多嘢啦

係 所以都係乖乖地叫隻雞 射完就算

衰左無fd 做點算

主動除你褲屌你個西？

唔知你想點

主動俾你拒絕
主動俾你已讀不回